打壓傳媒同國安法配合殺敵 的確香港係無希望

進入混亂狀態
美國就會主動出擊 斬首習近平同消滅共產黨